[ 
   { 
      "question":"Minuman apa yang islami?",
      "answer":"Nutrisyar'i"
   },
   { 
      "question":"Pemain bola apa yang beratnya 3kg?",
      "answer":"Bambang tabung gas"
   },
   { 
      "question":"Air putih yang bikin joged?",
      "answer":"Ades pacito"
   },
   { 
      "question":"Siapa nama cicak?",
      "answer":"Tatang , *nyanyi tatang seekor nyamuk"
   },
   { 
      "question":"Minuman yang paling sopan?",
      "answer":"MariMas"
   },
   { 
      "question":"Minuman yang suka berbagi?",
      "answer":"NutriShareIt"
   },
   { 
      "question":"Kacang yang gak pernah ontime?",
      "answer":"Kacang keDelay"
   },
   { 
      "question":"Setan yang S3 Marketing?",
      "answer":"Hantu pemasaran"
   },
   { 
      "question":"Penyanyi luar negeri yang asli Cirebon?",
      "answer":"Justin 'beber"
   },
   { 
      "question":"Wakil presiden yang sering nonton streming?",
      "answer":"Muhammad Youtube Kalla"
   },
   { 
      "question":"Terjemahkan ke dalam bahasa jepang â€œtidak ada uang?",
      "answer":"Sakurata takupusing"
   },
   { 
      "question":"Atlet apa yang beratnya cuman 3 kg?",
      "answer":"Bambang Tabung Gas"
   },
   { 
      "question":"Artis yang ditunggu-tunggu di bulan Ramadhan?",
      "answer":"Afgan Maghrib"
   },
   { 
      "question":"Presiden presiden apa yang sering ngasih promo?",
      "answer":"J.co wi"
   },
   { 
      "question":"Penyanyi apa yang hobby mikir?",
      "answer":"Ayu Thingking"
   },
   { 
      "question":"Kepalanya merah, jalannya mundur, tapi bukan undur-undur?",
      "answer":"Obat nyamuk bakar"
   },
   { 
      "question":"Kutu-kutu apa yang paling mengerikan?",
      "answer":"kutu-kan"
   },
   { 
      "question":"Bahasa mandarinnya lantai basah?",
      "answer":"Lhi Chin!"
   },
   { 
      "question":"Sebutkan 4 nama buah dalam satu detik?",
      "answer":"Rujak"
   },
   { 
      "question":"Cicak Cicak apa yang bikin mati?",
      "answer":"Cicak Napas"
   },
   { 
      "question":"Kenapa zombie nyerang barengan?",
      "answer":"Kalo sendiri namanya Zomblo"
   },
   { 
      "question":"Jus apa yang gak pernah manis?",
      "answer":"Jus a friend with u"
   },
   {
       "question" : "Paus paus apa yang suka ke masjid?",
       "answer" : "PaUstad"
   },
    {
        "question" : "Nengok kanan kiri tapi gak nyebrang2?",
        "answer" : "Kipas angin"
    },
    {
        "question" : "Ban apa yang udaranya dingin?",
        "answer" : "Bandung"
    },
    {
        "question" : "Naiknya cepet, turunya lambat banget?",
        "answer" : "Ingus"
    },
    {
          "question" : "Sayur apa yang selalu dingin?",
          "answer" : "Sayur COLD"
    },
    {
        "question" : "Hewan apa yang gak pernah salah?",
        "answer" : "Kucing ga Wrong"
    },
    {
        "question" : "Menkopolhukam apa yang abadi ?",
        "answer" : "Wiranto"
    }
]
